曼城：I am inevitable

唔駛諗喇，利物浦奪冠既機會，只有14000605分之一，但呢個機會唔係呢個Reality發生喇

大獲,,下一句唔想講

邊有咁多奇蹟發生

i am Brighton

慳d啦猁狗

曼城：It is irreversible